大家以前中學班人多唔多㩒兄弟

我以前間中學，有隊藍球校隊，入面有幾個男仔本身好frd，但最後做晒㩒兄弟反晒面

小氣到
一次過玩晒3個窿咪得

幾生修來

I大好多，1條女可以搞到D仔反晒面同狗咬狗骨

中學d男女好亂
個fd散完就同人地男好朋友一齊

好似交換男朋友咁
但又照係fd，好姊妹

但最神奇係佢地無覺得有問題

讀得兩年書都可以同幾條仔一齊反咩面阿大家都係玩下姐

係
數學題 我當個小圈子有九個人 五男四女 初中三年呢九個人同所有異性都拍過拖 請問有幾多種排列組合